★風水大決戰！】「心經簡林」完成改善工程

已故國學大師饒宗頤墨寶、位於大嶼山的「心經簡林」早前因欠保養而現裂紋。旅遊事務署指，「心經簡林」最近已完成設置改善工程，包括增設饒宗頤教授生平紀念牌、平面指示圖和休息座椅，並增設二維條碼方便旅客瀏覽經更新的網上導覽資料，以及修整通道和方向指示牌等，讓巿民和旅客參觀時可以更便捷舒適，並享受更豐富的旅遊體驗。

一郁就有反送支

咁撚核突，話唔係風水陣真係無人信

拆左佢啦！ 香港會更好!

lm

希望有個雷劈爛幾碌核突野

改咗嘢算唔算破咗心經簡林嘅法
有冇風水巴打可以講吓

x2

風水-無稽之談

火燒圓明園

其實無用 , 規模太細 , 好快又會再敗壞